獅子山下 ～ 牽手 獅子山上

有感獅子山精神被質疑，嘗試寫下新獅子山精神～勇抱自由、和理（你）發聲。但因成首歌改完又改，索性重新post。

另今日bb生日，願成長得自由。

獅子山下

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓
人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對
放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

牽手 獅子山上

明燈 心裡升起
長照 自由領地
我哋大家在獅子山上牽著唱
終會 是得到多於失去

民主不免崎嶇 難以絕無血淚
奮力抗爭 在催煙彈下不願退
筆記 光輝煌字句

說出彼此心中怒憤
發聲一起去推
看新聞 聽真人 說真相是無罪（說真相是無懼）

無辜一再犧牲
強武力求制暴
記住大家在槍炮彈下相互抱
高呼 香港人是對

好詞
推

好。

搵靚聲巴絲唱?

<<警嫂擁有淫邪的軀殼>>
改 Beyond 光復歲月
丹尼士柏金版本

警嫂擁有淫邪的軀殼 (丹尼士柏金原唱版)
作曲：黃家駒
改詞：連登仔
編曲：Beyond

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 衰佬又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
--
警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到
係人就能食到

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

謝謝

有無靚聲巴打幫忙？

求巴打 絲打幫唱

幫推